<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje</title>
    <link>https://einardvls.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://einardvls.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://einardvls.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://einardvls.github.io/my_launchx_blog/posts/</guid>
      <description>Hola a todos de nuevo!
Se que me he ausentado un poco pero es que siendoles honesto mi trabajo me demanda mucha atencion y no habia podido subir una actualizacion pero ya estoy de vuelta!..
Y quisiera presumirles que esta semana estuve aprendiendo mucho junto a mi Mission Comander sobre JS y Git. En esta semana logre familizarizarme mas con el control de versiones de GIT y con los Objetos de JS</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://einardvls.github.io/my_launchx_blog/posts/intro_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://einardvls.github.io/my_launchx_blog/posts/intro_1/</guid>
      <description>Hola!
El dia de hoy quiero compartirles todo lo que he aprendido a lo largo de esta travesia tan divertida llamada Innovaccion Virtual:
-Python -Un poco de Visual Studio Code -HTML (que esa me gusta un monton) -CSS (el hecho de crear estilos es muy divertido) -JavaScript (JS es algo que en verdad me esta costando mucho trabajo pero la verdad no me dare por vencido y estoy buscando mas informacion sobre el)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un Desarrollador de Software</title>
      <link>https://einardvls.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://einardvls.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola!
Para mi la cultura de un profesional del software se basa en lo siguiente:
-Respeto -Confianza -Dedicación -Honestidad -Trabajo en equipo
estos puntos son clave en mi forma de pensar que todo desarrollador de software debe de tener, mejor dicho que toda persona debe de tener</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
