<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</title>
    <link>https://einardvls.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 19 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://einardvls.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Creaci칩n de Proyectos en JS</title>
      <link>https://einardvls.github.io/my_launchx_blog/posts/semana3/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://einardvls.github.io/my_launchx_blog/posts/semana3/</guid>
      <description>Hola a todos de nuevo como se encuentran, la verdad es que espero que todos esten teniendo una semana sumamente excelente
El dia de hoy vengo a darles una peque침a actualizaci칩n de lo que vamos aprendiendo en este Bootcamp de Innovaccion Virtual con el Buen Mission Commander Carlo quien nos ha tenido un monton de paciencia y las explicaciones que nos da son de lo mejor. Se aprecia todo el trabajo que esta haciendo para transmitirnos un poco de su amplio conocimiento y pues eln dia de hoy vengo a plasmarselos en este post.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Objetos</title>
      <link>https://einardvls.github.io/my_launchx_blog/posts/semana2/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://einardvls.github.io/my_launchx_blog/posts/semana2/</guid>
      <description>Hola a todos de nuevo!
Se que me he ausentado un poco pero es que siendoles honesto mi trabajo me demanda mucha atencion y no habia podido subir una actualizacion pero ya estoy de vuelta!..
Y quisiera presumirles que esta semana estuve aprendiendo mucho junto a mi Mission Comander sobre JS y Git. En esta semana logre familizarizarme mas con el control de versiones de GIT y con los Objetos de JS</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://einardvls.github.io/my_launchx_blog/posts/intro_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://einardvls.github.io/my_launchx_blog/posts/intro_1/</guid>
      <description>Hola!
El dia de hoy quiero compartirles todo lo que he aprendido a lo largo de esta travesia tan divertida llamada Innovaccion Virtual:
-Python -Un poco de Visual Studio Code -HTML (que esa me gusta un monton) -CSS (el hecho de crear estilos es muy divertido) -JavaScript (JS es algo que en verdad me esta costando mucho trabajo pero la verdad no me dare por vencido y estoy buscando mas informacion sobre el)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un Desarrollador de Software</title>
      <link>https://einardvls.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://einardvls.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>춰Hola!
Para mi la cultura de un profesional del software se basa en lo siguiente:
-Respeto -Confianza -Dedicaci칩n -Honestidad -Trabajo en equipo
estos puntos son clave en mi forma de pensar que todo desarrollador de software debe de tener, mejor dicho que toda persona debe de tener</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://einardvls.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://einardvls.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Tengo 29 a침os, vivo en Guadalajara, Jalisco Trabajo en una de las rutas de transporte publico mas extensa de la ciudad Me gusta mucho la musica rap Me gusta salir con mi novia a conocer la ciudad Me gusta mucho la programaci칩n pero apenas estoy aprendiendo de ello por motivos un poco mas personales Soy una persona transgenero y me gustaria hacer que mas personas como yo puedan incursionar en diferentes ambitos laborales Trato de compartir mis conocimientos a las demas personas, no me gusta quedarme las cosas para mi solo Tengo TDHA y si es un poquito complicado para mi el hecho de poder concentrarme en algo por mucho tiempo Tengo dos perritos y me gustan mucho los animales Tengo dos hermanos menores, uno de ellos es maestra y el otro esta estudiando</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
